5/8罷工 你地會SL 定 AL?

正評 SICK LEAVE
負評 ANNUAL LEAVE

我揀SL

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

SL